做Avseco算唔算係專業人士?

有一套好睇既制服
有一班好既團隊
保護香港免受恐襲影響
人工高福利好
仲有無其他好既優點一齊分享下?

大肥撚

我真人瘦底大隻佬

有齊倫敦金既優點 但係居然係一份正當職業

最重要最重要係好有使命感

使命感比食飯更重要

?

辣殺

你幫Avsevo賣左好多次廣告
做到上晒腦咁

利申：曾經做左好耐 後悔浪費時間

因為我愛上左呢間咁好既公司

隊長：我地有X RAY牌已經係一個專業

但個課程比小六去上我諗合格率都超過8成

保安都叫專業人士

上面位巴打已經講左我地既專業